莫道你在選擇人 人亦能選擇你 公平原沒半點偏心

苦澀 慢慢向著心裡滲 何必抱怨 曾令醉心是誰人
自願吻別心上人 糊塗換來一生淚印 何故 明是痛苦傷心

還含著笑裝開心 今宵的你可憐還可憫
目睹她遠去 她的腳印 心中永印
糊塗是你的一顆心 他朝你將無窮的後悔 這一生你的心裡滿哀困